# Тестовое задание в ШИФТ ЛАБ на бэкенд


Для запуска необходимо иметь Maven  
Порядок запуска:  
1) Скачать / склонировать репозиторий  
2) В папке с репозиторием запустить команду  `mvn clean install`  
3) В той же папке запустить команду  `java -jar ./target/shiftlab-test-0.0.1.jar`  
4) По желанию запустить интеграционные тесты командой  `mvn test -Dtest=ControllerTest`  

